請認清，香港位處內戰中！

唔好再以為冇事發生
亦唔係簡單對抗事件
對家用緊內戰嘅手法應對

唔好再呃自己天下太平